原來iPad 都有lihk!! 😛😛

Hi iPad Pro 巴打
差啲用左黑底玩反光自爆

我都斜斜地先影